BLM運動發起人Patrisse Cullors：拜登支持BLM，只是Lip Service（得把口）

Joe Biden在民主黨大會召開的第一天晚上請了George Floyd的兄弟和Eric Garner的母親。在第三天晚上，希拉里·克林頓和巴拉克·奧巴馬說了「黑人生命很重要」。

表態支持黑人平權，是民主黨這次大會的重大轉變，BLM的推動者並非沒有註意到這一點。但其BLM運動領導人認為這些表態，口惠而實不至（lip service)，而沒有真正致力於政策改變：他們希望拜登承諾削減警察預算撥款並打擊執法不當行為。

「不幸的是，沒有看到民主黨完全支持該運動，」Patriss Cullors說，他在Trayvon Martin被殺後於2013年幫助創立了BLM運動。

拜登的競選活動與許多BLM推動者之間持續出現分歧，雖然他們在反對特朗普連任上立場一致。這顯示了民主黨人試圖走的謹慎路線：儘管BLM運動已成為主流，但大多數美國人告訴民意測驗人員，他們不支持削減警察的預算撥款。

拜登試圖做「騎牆派」，既支持BLM運動，而又不疏遠搖擺選民。他在提名講話中談到“種族主義污點”，但未提供政策上的解決辦法。

狗咬狗

佢地開頭都被Biden呃咗，以為拜登真係支持BLM

咁似香港個班出埋民主既民主黨

Biden is Joke: Joke Biden

玩到咁大

你要話邊個出賣民主，請指名道姓，不要籠統說香港的民主黨。許智峯都係民主黨。

條China joe都唔係傻
走去明撐班賤種
最後一定輸到仆街
因為同撐恐怖組織冇分別

成功籠絡一班同拜登一樣、佔據道德高地但唔肯實質支持的選民

佢地一早就知民主黨係利用緊臭己，屌你黑人比人打壓左咁多年仲好似香港人咁左膠咁天真？

香港人進步神速，美國左膠仍留在原地

輕輕一推

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

民主黨不嬲都係最歧黑人，係真心追求種族平等嘅盡量都唔會揀Democrat

民主黨是賣贖罪券的

俾$$$

轉投侵侵仲好

反正最差的選擇係民主黨，只會令黑人平權停滯不前20年

係咪撚狗

根本佢先係歧視黑人個個

又話黑人唔投佢就唔係黑人

又問黑人記者係咪吸左毒先做訪問

雖然他們在反對特朗普連任上立場一致。

班人食屎啦
咁都仲要投民主黨